DGX -《明天》MV Trailer

完整版mv 聽講仲有2日就完成, 聽住trailer先
覺得好聽請subscribe新channel!
原ch會upload一d我地冇版權既新聞片段,
所以有需要將 全原創既放新channel

利申 呢首係流行歌 唔係用黎合唱
合唱一定炒粉

完成品有分男聲版同女聲版

推

DGX巴

Pushh

推啦屌

hi

想幫你含

Push

推，支持，期待

push

好撚正呀

好聽 有下一首我都想參與下

想唱?~ 出完呢首之後就會出下一首既主音招募

男聲好似好聽d

不比較~~ 各有各好

Pish

好聽

幾好聽

痴撚線架？

係呀 等緊

呢首勁好聽

G chi!

pish

琴譜

DGX

好好聽, 金巳課

快d 出啦 係咪想死

支持！

推！

繼榮光同不屈之後 DGX巴又一大作 期待

把聲好撚好j
男同女都係

好正

G持 好聽

加油啊 好聽💪🏻

再唔出日日屌你個post

等緊mv完工

唔明點解咁少view!

來同行 看見嗎

大地上 不屈的心

致眾義士 即使險惡

也奮力來驅走黑暗

在黎明前 你聽見嗎

是濁霧下 鏗鏘吼聲

致眾弟妹 不屈的你

會照亮明！天！的！香港！

為大義 來一起奮抗戰

讓熱淚和鮮血沒白掉

銘記 眾同伴獻身 約誓

願萬代 仍堅守這要塞

讓願望 能歸依這家邦

在 絕地 屹立 共建光輝

將正義 歸萬眾！

想日日煲呢首歌了

出mv再推

即刻課咗Patreon，雖然遲咗少少

麻麻地
又一首9pop
聽番莊正Hugo吳林峰果啲就夠

推呀

Spotify會唔會有?

會 之後會上架

mv整好後就 放yt & band camp & itunes
串流就可以排隊上架

好 會iTunes買聽住先

又話2日內會整好mv

mv 呢

我都追緊整mv既人

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

G持

支持DGX巴

入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人 - 分享自 LIHKG 討論區

遲下會有

幫手推

講笑
anyway 加油DGX

感謝支持

MV呢？

忍唔住啦

我都同你一齊等緊

講笑，慢工出細貨，點都等你地！

劉明等mv

MV 呢

我都問緊呢個問題

狂loop trailer 頂住先

Mv有未

係咪比人被殺左

唔係

有未

又話兩日既

我都問同樣問題

聽講佢地部機軟件出左問題 hmmm

有就得，好期待成首歌係點樣

加油

patreon 有得聽

好似今日會出到

無人信你啊

LUL

仲夠膽出黎

MV組岩岩話 部機render到一半hang左機

. . . . . . . ...

你唔係信啊

已出

出現了